中國領導人原來咁低級呀？唔知習近平係咪都係呢？好影響中國形象，要同外國友人講下先得

中國既領導人俾佢搞到咩形象都無，晒幾多錢喺國際宣傳都無用

乜撚嘢上下款嚟

用私人名義都無咁柒，下下用呢個裝飾品頭銜真係好柒

一個外人要學校因為一個冇犯法嘅私人言論而解僱副校長 算唔算鼓吹仇恨

係我就唔鳩理條蛋散

成封信係咁撻哂自己d朵出黎嚇鬼咩佢有撚實權

屌你前行政長官，你不如打哂以前做過咩職位啦，直頭sd埋份cv過去啦

前特首過街老鼠有佢份

乜人黎？樓主識佢架？

查唔查到柒領導人而家仲有咩公司係有股份？

有一瞬間以為佢都寫咗藏頭詩喺入面

香港變了，同大陸貪官一樣可以為所欲為無法無天，ICAC去左食蠔

國家級領導人搞個副校長，乜假都比你掉哂啦68

十足十online game 要整堆稱號係名前面咁
十歲打倒熊的 689

用到一國頭銜，你唔講大把人報

習近平仲要唔要面？

狐假虎威

真正有頭有面既人唔會自己出手
有冇見過誠哥出信屌鳩人？識玩梗係陰d陰d攪死你
結論係條廢老賴共擦存在感同話比維尼知佢仲未死

其實下崗廢老689有邊次追擊係成功過 單係呢半年就出過無數封信 究竟有幾多成功嘅例子? 其實係無

面就人地俾架就自已丟 你唔高調出信無人會知你已經毫無牙力架

柒振英目的都係為左向上面表忠

都唔知識唔識字嘅 formal又唔係 informal 又唔係 笑大人個口

梁副主席聲討副校
振筆一揮鏗鏘有力
英明領導藍絲同胞
正義之軍齊聲譴責
一子錯滿盤街落索
含淚副校長遭停職
家長學生能更安心
剷除分裂亂港勢力

瑪奇撚

過氣油條

可能真係有